494 撈低

底

未跌夠

博反彈
你行先

劉明變仙股